#
 
เบื้องหลัง
พัฒนา
บน
ฐาน
คิด
บวก
ฆ่า
เยอะ
จำเป็น
ชนะ
เสมอ
Overwatch
 
#
ซีรีส์
เทรลเลอร์
เทรลเลอร์
เรียก
ประสบ
สำเร็จ
ถล่มทลาย
สำหรับ
เกม
ใหม่
ค่าย
หากิน
เกม
เดิม
ปี
เบื้องหลัง
สำเร็จ
เกิด
แนว
คิด
ต้องการ
สร้าง
เกม
เชิง
บวก
ผู้กำกับ
ทีม
พัฒนา
ย้าย
ยกเลิก
ปี
เล่า
แนว
คิด
นั่งเล่น
เกม
ภรรยา
ลูก
บ้าน
รู้สึก
เนื้อหา
เกม
รุนแรง
ภาษา
หยาบคาย
ตัวละคร
ใส่
เสื้อผ้า
น้อย
ชิ้น
ดูจะ
ไม่ค่อย
เหมาะ
สภาพแวดล้อม
นำ
เรื่อง
เข้าที่
ประชุม
ก็ได้
ข้อสรุป
เกม
ใหม่
บริษัท
เกม
เหมาะสม
เด็ก
วัยรุ่น
แนว
คิด
ข้างต้น
ทำ
ทีม
พัฒนา
มอง
เกม
ยิง
เน้น
จำนวน
คิล
สภาพแวดล้อม
แข่งขัน
ค่อนข้าง
สูง
ชิงดีชิงเด่น
ดึง
เอา
ดังนั้น
ใช่
เกม
เน้น
จำนวน
คิล
ชนะ
เสมอ
อาศัย
ร่วมมือ
เพื่อน
ทีม
ทำ
ภารกิจ
สำคัญ
ผู้กำกับ
เกม
นอกเหนือ
จากนั้น
แนว
คิด
เชิง
บวก
ถ่ายทอด
ภาพยนตร์
รูปแบบ
หวัง
โครงการ
เนื้อเรื่อง
เปรียบ
เสมือน
ทีม
ซูเปอร์
ฮีโร่
คำถาม
สูญเสีย
เชื่อถือ
นานาชาติ
ยุบ
หวัง
ปกป้อง
โลก
ถ่ายทอด
ตัวละคร
คน
พี่
ถอด
ฮู้ด
ตอนจบ
ประหนึ่ง
กลับ
หวัง
สวม
ฮู้ด
ดูแคลน
ตลอด
ยุบ
เพียง
ทหาร
รับจ้าง
เท่านั้น
ขณะเดียวกัน
หวัง
ต่อมา
โลก
เป็นจริง
โดยเฉพาะ
คน
พิการ
โหมด
สำหรับ
คน
ตาบอดสี
แม้แต่
ปรับ
แต่ง
ควบคุม
เกม
ค่อนข้าง
ยืดหยุ่น
จน
ทำ
ผู้
พิการ
สมอง
สามารถ
เล่น
เกม
เช่นกัน
ปิด
ท้าย
ด้วยว่า
เล่น
รู้จัก
ทำงาน
ผู้อื่น
ไม่ว่า
คุณ
ชนะ
แพ้
คุณ
แชร์
ประสบการณ์
ที่มา
Blizzard
 
optimisticpositive
 
Jeff
 
Kaplan
 
Project
 
Titan
 
Kaplan
 
kill
 
negativity
 
Overwatch
 
Jeff
 
Kaplan
 
Overwatch
 
Cinematic
 
Trailer
 
Overwatch
 
Overwatch
 
Overwatch
 
Cerebral
 
Palsy
 
Kaplan
 
Overwatch
 
Wired
 
